可唔可以睇小陣濕鳩語錄？

成日睇完啲愛情，星座，講性格嗰啲語錄覺得好有共鳴就repo翻去自己story
冇人想知你點啊臭系睇得多 睇壞腦啊屌

你唔撚想知咪unfol佢囉屌你老母